Forschungsinstitut Landbau FiBL Lanwirte Nuzung Anbauflächen Boden Anbaufläche Landwirte Applikation Beprobungsprozess Applikation Basis JavaFX JavaFXPorts Gluon Android Platfomen Prozessschritte FiBL Mehrwert Sichtbefundung Bodenprobe P5 Vorgängerprojekt

Applikation Sichbefundung Smartphone Bild Sptenprobe Eingriffen Bild Klassifikation Bodenprobe Tiefe Pflughorizonts Aktivität Staunässe

Herausforderungen Analyse Kameraaufnahmen Toleranz Beleuctung Kontrast Farbspektrum Einbettung Przesses Ablauf Spatenprobe Umgebungsbedigungen Einsatzgebietes Feuchtigkeit Hände Netzabdeckung FiBL Anwendung Werbeträger Design Rechnung Umständen Sprachsteuerung

Java JavaFX JavaFXPorts Gluon Android
